大陸托市維穩 你老味美國呢d叫咩呀？正義之師呀？

咁都千升

屌無限QE果日已經知架喇
根本Trump為左維護資產擁有者既利益係咩都做得出

重熊？

咁又冇 一時感觸姐！

呢排真係咪撚玩屌你老母開外掛既

咪又係維穩

不嬲會介入架啦
08年咪又係咁

天下烏鴉一樣黑

比盡上到24000 之後跌返落去

都唔明連登仔點解個個叫淡 跌成萬點都仲未夠 仲想淡

lm

你呢d 說話 係時事台 毛撚到你跳舞

維穩反彈市，睇你信唔信美股造左個底
唔信既就唔好買，信既就絕對買

呢個情況真係幾極端下